我要開始習慣失去你

因為我怕有一日無左你 我會崩潰

好撚心痛
點解當初當我咁好 而宜家咩都收番曬

傷心1999

習慣咗嘅你同無咗佢有咩分別

因為你愛佢你在乎佢多過佢咁對返自己
其實係等自己累積曬失望心死先走

利申 仲捱緊

你捱左幾耐？

一齊左4個月 冷淡對我已經有三四日
好辛苦

咁快完左熱戀期

想死
冷淡令人很難受

聽日會見佢 慶祝朋友生日
又要扮無事

適時要放手
唔係咁拖你會好辛苦

起完底，樓主煩撚到

我都覺

捱左年半

同路人，明知佢唔愛自已但唔捨得走

而家習慣定，到到真係分開果時就無咁痛

bb